[FMDC-030]菲臘比美路：當年夾埋輪流侵犯美斯

【Now Sports】老牌巴西防中菲臘比美路透露，當年對戰阿根廷時，一眾隊友輪流侵犯美斯，以打亂對方的比賽節奏。

36歲的菲臘比美路（Felipe Melo）曾代表巴西國家隊上陣22次，踢過祖雲達斯、國際米蘭、加拉塔沙雷等歐洲名牌球隊，現時已回流巴甲，效力彭美拉斯。回想跟球王美斯（Lionel Messi）對撼，菲臘比美路說：「當巴西對他時，我們會輪流踢他一次，一個接一個，因為如果不是這樣，便難以阻止他。」他表示不是希望傷害美斯，純粹是戰術需要，「我們希望打斷他的節奏，擾亂他。」菲臘比美路以狠辣攔截聞名，他認為各地球證的風格不一：「在英國如果你踢中對手，球證不會判罰，但在西班牙你就會被罰出場，在巴西則五五波。若在南美自由盃，巴西球證會驅逐你，但阿根廷球證就不一定。」圖片來源 : ©AFP

睇錯咗性侵犯

在英國如果你踢中對手，球證不會判罰，但在西班牙你就會被罰出場，在巴西則五五波。若在南美自由盃，巴西球證會驅逐你，但阿根廷球證就不一定。

條茅柴對荷蘭場波仲好撚記得

而家變左卡斯米路一人獨享侵犯美斯既權利

輪姦小花

卡斯米路:在地球如果你踢中對手，球證不會判罰